白鴿黨，想眾籌四百萬救四個香港人，不如用黎賣廣告介紹菲國幾恐怖

等全香港人以後都唔好去

一早已經知有幾恐怖, 又宣傳多次?

仲有好多人去

小心比人呃錢